[收皮啦侵侵]拜登第一場大型造勢活動 狠批特朗普「分化大王」

美國前副總統拜登（Joe Biden）宣布參選2020美國總統選舉後，上周六（18日）在其第一場大型造勢活動中呼籲全國團結。

他也直接在演說中指出：「我們總統是分化大王（divider-in-chief）。」看來他已將眼光放在2020年黨內初選之後，進入頻密及直接攻擊現任總統特朗普（Donald Trump）的狀態。

賓夕法尼亞州是拜登的出生地，也是他競選總部所在地。他的演說以團結及共識為中心，用以回應外界有聲音指出，他想要做到跨越黨派界線的希望是天真的，而其認為共和黨人會在特朗普離去後「頓悟」的想法也是不會變真的。

他對現場數千群眾說：「我們已觀察他3年。讓我們看看他在做什麼。（對全美）灌輸恐懼。我不是在說笑，他是灌輸恐懼、為分化的播種、煽動種族分化。」他說特朗普政府是「對這個國家的威脅、對我們民主的威脅。」

他說：「如果美國民眾想要一個令我們更分化的總統、以緊握的拳頭以及封閉的心、去妖魔化對手以及吐出仇恨——他們不需要我。他們已經有一個做到這事的總統了。我參選是為向我們的國家——民主黨人、共和黨人及獨立人士——提供一條不同的路。」

拜登這番話顯示他與特朗普的互相批評升級。這也是宣布參加2020年大選的眾多民主黨候選人當中，最進取地、直接地批評特朗普分化及種族主義言論的一人。

拜登拜登

佢選閪到咩

屎為狗幾時去加拿大救慢慢周呀？

實有cp流出

我參選是為向我們的國家——民主黨人、共和黨人及獨立人士——提供一條不同的路。」

暗示奶共

but Trump 只要講拜登有親中利益關係+佢個仔收左中共錢 佢就

呢條友選到

支共 會贏得呢場戰爭

成頭白髮就死樣，選佢都on9

不要戾氣 拒絕仇恨
回歸理性 求同存異

聽到都覺得熟口面

侵侵 = 曹操
拜登 = 司馬懿

搵幾個細路女metoo 就搞掂佢啦

佢只係姓袁嘅垃圾

共產黨會all 佢保平安？

sleepy joe

搞細路通哂天，冇道德感召
政綱舔中國，唔敢講
唯有靠屌人

美國左膠仲點會揀返個成頭白髮既花甲老白人做總統

山德士真係冇行？
仲諗住左右世紀之戰